覺唔覺果d黃衫月台助理好有passion

明知冇人理都照嗌到大大聲
有d仲要嗌到好似朗誦咁

唔夠大聲會畀人鬧架

d人完全唔係hea做

真心膠實有
呢個位好多傻閪做

有啲就阿sir住冇得hea做

因為香港人真係好垃圾
無人指示全部都可以唔撚理人

D人唔識行入車箱入面，又唔識先讓人出
不過上水我有時會撞鳩大陸人 雙重標準

敬業 respect

你執行正義啫

好多傻仔做到好似毛魔年代果種為人民服務咁

on9

香港就係咁撚喧嘩
唔識俾空間人
返工放工個人想靜下
D黃衫垃圾就大大聲係度講廢話
金鐘站就on99咁整把黎耀祥聲嘈下你

民族性
華人就係嘈
點解西餐咁靜
酒樓就街市咁
倫敦地鐵唔會呼籲你打乞痴唔好亂柒咁噴/吐完痰要包實/企定定唔好玩電話

有雞先定有蛋先？？

灣仔月台有個死肥仔叫到好似唱京劇咁
有無人知

今晚放工去聽下先

做sales仔Parttime都要大喊歡迎光臨和各種優惠啦
本身都係cheap做到更cheap

不過有D 阿姐阿嬸做月台助理係好好人, 超有耐心熱心去幫人
後生女都唔錯, 係怕醜少少
好敬業 香港精神

鰂魚涌站收工時間有個仔都叫到好似朗誦咁，仲要朗誦到好似有口音

你是咪講緊喺月台成日嗌到好 hyper, 失驚無神突然自 high, 突然自轉嗰位?